audeze mobius用家入一入嚟

你地有用dac?
如有，邊隻?求推介
想駁哂電腦同ps4

用唔到discord

要重開dc

咩黎？

要重開discord

佢本身內置amp 除非你有3.5mm既純dac 否則咪雙重放大咗

咁有冇咩方法可以收到ps4 +pc 聲

收唔到聲又聽唔到

我ok喎
似你set錯嘢

有咩要set

揀default

係佢自家個app?

discord

system output

PS4聲導埋入PC 耳機駁PC

仲有人會買依隻

有咩問題